衝動累事

頂左咁耐，爭取條件，就比一班衝動人破壞哂。
跟住又係一輪你閙我我閙你，重覆又重覆，又要比人口實，又要比人告，跟住又再加條件取消撤控。

喂，都咁耐啦，可唔可以聰明啲，識唔識條件談判？識唔識捉棋？Broad game有玩過喇掛？

唔係真係以為暴力就會贏咁蠢下話？年青人講力架咩？個腦呢？同支持何妖班仆街有咩分別，越睇越炆。

好啦！巴閉喇！比你爆到玻璃啦！有啲乜嘢得著？盤棋易捉左？多左位將佢軍？定調轉左？

浪費哂大多數支持人的心血。仲浪費埋離開左的人心願。

#心痛
#心灰
#做選民
#要平衡

累你老母，你老母死左？
單機啦仆街

5個要求好清楚，係個19政府根本唔肯去傾，果5樣連1樣都應承唔到。佢地有乜計？

談？談你老母！100萬人，200萬人加三條人命，正苦有打算同你談判？

樓主新會員
明晒

大家唔好再覆，由佢沉

唔洗理樓主 一見到話心灰 衝動 冷靜 就block

新會員 block

尊重前線決定 注意分化撚

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

hi 新會然

記者：社會上有聲音批評暴力手段唔岩，擔唔擔心本土派會令到香港社會更加亂？

#258979
此post 己已完
上一頁
回覆正低能

仲有得談判咩答我啦

#258979

我冇咩野講
唔想搞大佢
屌你老母

258979 新會員累事

做乜都好 支持前線
團結則贏
分化則輸

岩，你叻，我蠢，玩左咁多我都串錯。
sorry, 認字特警。

點解發展到事情要人離開？你d心血點得黎呀笨7